有冇用開Kiehl's既人分享下

會唔會好容易用到敏感

我自己本身冇敏感史
但次次用白泥，塊面都會乸乸地

我都係 會用到甩皮

我都係 用親白泥都勁乾 但早排試咗佢個薑黃面膜好好用

我皮膚乾+局部敏感
紫色系列幾好用

一樣
Kiehl's只用有關金盞花既product

same

個sales 勁推青瓜toner
無撚用既
去買支$50嘅薏米水仲好

kiehls用過一次之後打死都唔會再買

金盞花toner 會刺痛 D花瓣又塞住樽口 最後夾硬用曬
個藍色面霜 用完會持續又紅又腫
持續用咗幾日都係咁 就dum撚咗

有次出門是但搽佢個試用裝防曬
照鏡發現塊面又紅又腫似個
伏到

痘痘油肌從來都未遇過咁仆街的牌子
警世

用過金盞花會敏感

金盞花會敏感
白色保濕cream都ok, 但唔係想像中咁好用

用開好多款產品 都冇事

金盞花系列我覺得好臭
白泥用果陣一樣會那那地咁

同個朋友一樣 用金盞花用到爛面

淡斑個枝精華有無人用過

冇想像中咁好用
用金盞花爽膚水用到啲毛孔粗鬼晒

Kiehl’s 垃圾嚟
用完會敏感 用咗四次 用完已經要睇皮膚科 身邊嘅朋友都係咁

我金盞花個面膜都覺得乸面

淨係覺得依枝幾好用
一開頭去印勁有效
有排覺得隻手黑咗順便搽埋手掌手背
過咗一排隻手兩截色

其他就......無咩特別

原來都咁多金盞花苦主
一直以為係自己問題

金盞花toner好多防腐劑 其他都唔好用

金盞花toner用完狂生粒粒停咗兩三日仲有生，已經唔知關唔關佢事

關啊
唔好再用喇
初時我唔信 你上google search就會一大堆苦主 唔到你唔信
我本身皮膚好靚都俾佢搞到咁